+++
title = "Mundo Mecatrónico"
website = "https://www.facebook.com/mundomecatronico"
thumbnail = "/img/ecosistema/mundomecatronico.png"
draft = false
date = "2019-05-01"
+++


Mundo Mecatrónico es una comunidad amiga del puerto de Veracruz que nos ha visitado y ha participado en nuestros meetups y apoyado en la difusión de nuestros eventos.
